%<*scaricaris>
\begin{table}[!hbt]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:risfitesp} Risultati fit esponenziale}
\begin{tabular}{c|c}
$V_0\:[V]$&9.78$\pm$0.03\\
$\tau_{exp}\:[\mu s]$&419$\pm$2\\
$NDF$&21\\
$\chi^2$&9\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</scaricaris>
%<*scaricareiezris>
\begin{table}[!hbt]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:risfitlin1} Risultati fit lineare scarica}
\begin{tabular}{c|c}
$c$&2.288$\pm$0.003\\
$m\:[(\mu s)^{-1}]$&-0.00245$\pm$0.00002\\
$\tau\:[\mu s]$&408$\pm$3\\
$NDF$&13\\
$\chi^2$&1\\
$\rho_{c,m}$&-0.851\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</scaricareiezris>
%<*linf2A2ris>
\begin{table}[!hbt]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:risfitlin2} Risultati fit lineare}
\begin{tabular}{c|c}
$a$&1.18$\pm$0.02\\
$b\:[Hz^{-2}]$&0.00000600$\pm$0.00000005\\
$f_t^\mathit{linamp}\:[Hz]$&423.052$\pm$0.004\\
Compatibilità intercetta con 1&9.3\\
$NDF$&6\\
$\chi^2$&0.25\\
$\rho_{a,b}$&-0.811
\end{tabular} }
\end{table}
%</linf2A2ris>
%<*lintandphiris>
\begin{table}[!hbt]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:risfitlin3} Risultati fit lineare $\tan \Delta \phi$}
\begin{tabular}{c|c}
$c$&0.02$\pm$0.01\\
$d\:[Hz^{-1}]$&0.00234$\pm$0.00002\\
$f_t^\mathit{linsfas}\:[Hz]$&428$\pm$4\\
Compatibilità intercetta con 0&2.17\\
$NDF$&3\\
$\chi^2$&0.2\\
$\rho_{c,d}$&-0.925\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</lintandphiris>
%<*amplificazioneris>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:risfittrasf} Risultati fit amplificazione}
\begin{tabular}{c|c}
$k$&0.98$\pm$0.01\\
$f_t^\mathit{mod}\:[Hz]$&434$\pm$6\\
$NDF$&30\\
$\chi^2$&32.6\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</amplificazioneris>
%<*sfasamentoris>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:risfitarc} Risultati fit arcotangente}
\begin{tabular}{c|c}
$f_t^\mathit{fase}\:[Hz]$&397$\pm$3\\
$NDF$&31\\
$\chi^2$&44\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</sfasamentoris>
%<*boderis>
\begin{table}[!hp]
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:boderis} Risultati fit Bode}
\begin{tabular}{c|c}
$r\:[dB]$&0.1$\pm$0.1\\
$s\:[\mathit{dB/decade}]$&-19.64$\pm$0.06\\
Compatibilità pendenza con $-20$&6\\
$NDF$&8\\
$\chi^2$&1.0\\
$\rho_{r,s}$&-0.736\\
\end{tabular} }
\end{table}
%</boderis>
